# Syncup with Riza
  * Time 17:20
  * Members
    * Riza / Sohn
    * Leta / Mutter
  * Location
    * Bei ihm
  * Small talk
    * Reden über kinder
  * Context
    * Problem
      * Rruga
    * 35 Vjec
    * Nuk dota gez....
    * te gjithe vellezerit
    * Ne nuk te bejme keq
    * Ulemi me Miri, cfar te pretendoje ai, cfare te pretendoje ne.
    * Mirekuptimi
    * Me pi kafen
  * Solutions
    * Me gjet mesin dhe me e gezu
      * me ble ose me shit
    * eventuel auch kaufen
    *
